[nba] Haywood 美國隊長 祝福區

快d好番呀隊長！

點解咁架

大約傷幾耐

求下nba唔好再有人傷

好頹 晨早睇到段片

好想貼片同相，但真係令人太不安

好恐怖

睇到真係好sad 祝福隊長

講還講
咪貼

at least 1 年呀屌
上塞區睇d fans都幾心up...等咁耐第一場第一節就散band

lm

真… 睇到都覺得驚

我唔小心+好奇心睇左0.02秒

「IT」魔咒

騎士打埋呢場直接拎東冠啦

快d 好返

CJ-麥科勒姆寫道：“為你祈禱@戈登 - 海沃德”

達卡里 - 約翰遜寫道：“為@戈登 - 海沃德祈禱。”

凱爾 - 安德森寫道：“為@戈登 - 海沃德祈禱（兩個雙手合十的表情，一個難過的表情）”

約納斯 - 傑雷布科寫道：“（雙手合十的表情）為@戈登 - 海沃德祈禱。”

泰勒 - 萊登寫道：“為戈登（海沃德）祈禱。”

喬納森 - 西蒙斯寫道：“想說很多髒話......＃為海沃德祈禱，盡快恢復”

保羅 - 皮爾斯寫道：“為GH（戈登 - 海沃德）祈禱。”

CJ-威爾考克斯寫道：“為@戈登 - 海沃德祈禱太糟糕了......”

賽爾吉 - 伊巴卡寫道：“我的天啊......”

尼古拉 - 巴圖姆寫道：“為戈登 - 海沃德祈禱，你回歸後會前所未有的強大＃WeallBrothers”

德文 - 布克寫道：“為@戈登 - 海沃德祈禱（雙手合十的表情）”

韋斯利 - 艾旺杜寫道：“為GH（戈登 - 海沃德）祈禱（雙手合十的表情）”

埃文 - 特納寫道：“為我的兄弟戈登 - 海沃德祈禱。”

馬爾欽 - 戈塔特寫道：“為GH（戈登 - 海沃德）祈禱......我的天......看起來真糟糕。”

馬里奧 - 查默斯寫道：“天吶，為@戈登 - 海沃德祈禱......絕不想看到那樣的事。”

加油隊長

同PAUL GEORGE 一樣

打錯名wo

pg大獲好多

腳踝應該難搞啲

點解會咁架
好恐怖

見到都心up

名都打錯

呢啲大傷 可以打得番係奇蹟

啲中文名難估到

好心up
#prayforhaywood

心很痛

屌你啪一聲

第一場就傷好慘

一嘢壓咗落去

點解會咁

睇勇士先 屌利昂既重任交比咁多手足

屌覆錯

快d好返plz

隊長大獲d喎
傷軟組織長手尾過骨

傻啦，腳踝多軟組織

期待左好耐

#prayforgordonhayward

祝好

初步檢查話係腳踝骨折

快啲好返

一朝早睇完真係頹咗 少主LbjCrowder有排內疚

#prayforhaywards

🙏

隊長呢個傷大獲過pg果個好多
pg果陣斷骨,d骨生返埋一齊就咩事都無
但係今次隊長傷係ankle位,有好多軟組織同韌帶

個記者之後捕捉住Drose個反應

佢比其他人都明有幾頹

睇直播果陣真係嚇死
雖然我係猗
但我早起都係想睇場好波
睇到hayward咁傷法都好心酸
仲要咁靚仔

骨折基本上成季報銷
仲要唔知有無手尾

foj又殺一件 今年又輕鬆入final

佢仲殺左邊幾件?

上面有on9話會生骨，新既骨會勁左

你老母做雞夠爽啦，又有得爽又有得收錢

心理陰影都好大問題

🙏🙏
#prayforhayward

祝君安好🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

猗表示好撚心酸 點解會咁架

get well soon la...冇埋celtics東岸今年悶到嘔屎

準備坐住輪椅打波去參加殘奧啦
btw 挽玩具都整親？

慘

GH

祝早日康復

殘奧花式入樽賽冠軍

Hayward

半年有無可能

死足狗出番去打飛機啦

屌你老母

祝福🙏為佢祈禱🙏🏿

集氣

挽你老母

見到其他nba team留言同GH打氣覺得好溫暖

半年行唔行得番都成問題
傷關節位係好麻煩，好番日後打番nba實力都大打折扣

聯盟索性禁著低筒波鞋啦屌

心理陰影先麻煩

處理得好可以斷尾

理論上新骨密度係好過舊骨
但軟組織無得修復

好難講
nba年中有幾多潛力巨星都輸比傷患

成件事都唔關對鞋事 ，係佢半空失平衡先搞到咁
你要怪就怪騎士個兩件仆街上下夾攻啦

早日康復

天妒英才

其實大把人都被人咁夾
如果Hayward唔係想用單腳撐地
係用屁股做著力點都無咁傷

好恐怖

想知jazz當地球迷係咩反應

LBJ 又收一件
穩入東決

都應該會pray
jazz twitter都有po
雖然佢離開utah
但係都會心up

好唔抵

真係好hurt 希望佢早日康復

連最唔妥佢走果個都twitter祝福佢呀

lbj好似帶埋成班黑社會咁

係
d wade 茅波撚 整傷過rondo

第一場就傷

仲要第一節...

仲要頭6分鐘

好心你啦 開post 叫人祝福Haywood
依家又講埋d on9野

繼續玩星海

咁係呀嘛
btw,sorry我唔應該同跟佢一齊on9

想睇波士頓東決打低騎士
Haywood 快d好翻

成班連Hayward都唔識串嘅球迷

今日傷果兩件都係著最新款hyperdunk

比lbj撞撚到失哂平衡點控制屎忽落地

Molamola get well soon

希望佢快d尋求中國專家幫助啦

抖8至10個月 即係收咧